蘋果日報 要聞港聞 20201009 星期五

蘋果日報 要聞港聞 20201009 星期五

藍絲投訴何俊堯無一成立
司法機構：官可裁警證供不可信

兩警登機 加密通訊 紅外線監視快艇
家屬轟中港勾結 促釋放12人

增14本地個案 社區傳播蔓延
政府促酒店禁住客開P

中槍險死 健仔擬認暴動罪
有心理準備坐監 勉港人堅持到底

新世界底價48億投得
皇都飛拱擬設打卡位

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

=================

8小時前
藍絲投訴何俊堯無一成立 司法機構：官可裁警證供不可信

■周浩鼎和葛珮帆指司法機構有關何俊堯的調查結果未能令公眾信服。
8小時前
葛珮帆、周浩鼎咬住唔放

8小時前
兩警登機 加密通訊 紅外線監視快艇 家屬轟中港勾結 促釋放12人

鄧炳強
8小時前
PK鄧狂改口「擘大眼講大話」

■被扣押港人的家屬昨遭警員發出限聚令告票。
8小時前
機管局警方打壓記招滅聲

■警長黃子誠被指案發當日拾起證物後沒即時尋找物主。資料圖片
8小時前
官揶揄：警長走甩物主 執十個汽油彈都冇用

8小時前
增14本地個案 社區傳播蔓延 政府促酒店禁住客開P

■陳漢儀（右）表示，近日疫情有惡化趨勢。
8小時前
研修例推強制檢測

8小時前
宏利經紀與友蒲吧齊中招

■新增的65歲武肺男患者曾到訪灣仔合和中心的Fitness First分店。
8小時前
做gym男染疫 兩健身室停業

8小時前
中槍險死 健仔擬認暴動罪 有心理準備坐監 勉港人堅持到底

■當日數名大媽壓着黑衣男，現場有一塊爛凳背（箭嘴示）。
8小時前
大媽動粗甩身 導師涉藏凳背被控

■警員譚潤添被指證供有多項重要出入。
8小時前
警員供詞矛盾 鏟車員脫藏武器罪

■被告黃俊迪（西裝者）獲准保釋，今早由聲援者撐傘護離庭。
8小時前
背囊藏鐵鎚行山杖 青年囚九月

8小時前
辯方質疑呈堂雷射筆不屬助護

8小時前
女子認踢雪糕筒 辭任司法機構

8小時前
宣道校友轟教局顛倒是非 逾兩萬人發信撐釘牌教師

■前日有組織及議員譴責教育局做法。
8小時前
舊生登報聲援：不因毀謗驚惶

■培道手冊加入禁止學生「參加未經准許的活動」一項。
8小時前
培道改校規：帶課外書、黑口罩可踢走

8小時前
港台辯稱合約聘利君雅

8小時前
蘋論：中共必定敗在小圈子遊戲上（李平）

■泛民昨開記招反對在內地設票站，質疑林鄭月娥想為建制派度身訂做「必勝」的選舉制度。
8小時前
林鄭擬硬推 泛民轟明幫建制 投票延伸大灣區 種票冇王管

林鄭月娥
8小時前
港府謀派人京滬即場點票

■政府擬用10年逐步增加勞工假至17日，被勞工界人士批評耗時太長。
8小時前
政府拖字訣 10年增5日勞工假

■陳同佳
8小時前
台：駐港辦受理 籲陳同佳申證投案

7小時前
新世界底價48億投得 皇都飛拱擬設打卡位

■國泰空中服務員工會昨發起會員網上聯署，要求公司先推行其他節流措施，避免裁員。
5小時前
工會促國泰節流免裁員

■陳肇始昨指，政府未來兩年將採重點行動，包括擴闊抗病毒藥的使用及增強檢測，消除本港慢性病毒性肝炎。政府新聞處
7小時前
測血清 二次疫苗 防嬰兒染乙肝

■李家超受訪稱警隊盼修補警民關係，但指需要社會共同付出。
8小時前
李家超奢言搞好警民關係 邊開脫邊做騷 受害人：永遠記得警暴

■國安法實施後市民展示「光時」標語亦被指違法。資料圖片
8小時前
曾指「光時」違法 現稱待法庭裁斷

觀塘法院大樓
8小時前
謀重推23條 「參考國安案判決」

■徐英偉昨會見各區議會正副主席，被指在會上嘻皮笑臉。趙家賢fb圖片
8小時前
龜縮半年 徐英偉終見區會主席

8小時前
移民政策收緊 跨部門審核 百萬大陸出生港人難遷台

8小時前
避走寶島人數倍增

■美國新一年度抽籤移民簽證計劃把香港列入中國一部份，港人因而不再合資格「抽綠卡」。資料圖片
8小時前
美綠卡抽籤 香港人冇份

8小時前
疑犯辯稱500元買得毛書卷 符春曉「有收藏家策劃盜寶」

8小時前
塌牆壓斃男工 妻兒盼路祭

8小時前
爭拗小巴駕駛態度 司機遭暖壺扑頭重創

8小時前
台美盟軍嚴防走火 中共閃電登陸勢落空

8小時前
美關島轟炸機營救 5小時抵台灣

8小時前
台戰Q&A

8小時前
無黨友撰信求情 民建聯鄺星宇拮人 官：判監難避免

西九龍裁判法院
8小時前
警涉瞞離婚霸宿舍15年

觀塘法院大樓
8小時前
售貨員搬磚判社服

8小時前
昨晚六合彩開獎結果

8小時前
江湖滾熱辣（馬龍）

■「港人講地」嘅百日維新po惹嚟唔少猜測，佢哋亦即時刪po。互聯網
8小時前
隔牆有耳：港人講地派膠： 國安百日維新 網民：暗示習總被軟禁 777問斬? （李八方）

■車淑梅轉貼林祥焜漫畫話嚇一跳，令林大嘆世界變守舊。
8小時前
隔牆有耳：容不下林祥焜少女畫 民記促下架（李八方）

■沈旭暉於fb專頁內對王百羽事件作出了回應。
8小時前
隔牆有耳：「坦克車」事件 沈旭暉稱唔知「捐贈」（李八方）

7小時前
兩被捕改名經營 偽造文件拖僱主 不死黑中介 月呃65萬外傭費

■Benson西貢公司門口，有曾被罰款的「悅誠」易拉架（箭嘴示）。
7小時前
先後開五公司 三遭檢控罰20萬

■楊生不滿中介公司繳交檢測費過高，收費欠透明。
7小時前
武肺增住宿費 檢測海鮮價任劏

8小時前
家庭醫生寫週記 ：20/21年流感預測（鄭志文）

8小時前
悠然自得：勿輕視水痘（蘇振康）

8小時前
開心見誠：白灼蘆筍（李德誠）

8小時前
有勇有眸：人工智能可以協助篩查出早期的青光眼患者嗎？（譚智勇）

8小時前
快樂大夫：北海道（下）（林煒）

8小時前
乳你同行：篩查找出摸不到的乳癌（張淑儀）

8小時前
醫字咁淺：新冠肺炎與柏金遜症（麥煒和）

8小時前
醫醫詩詩：求其尊孔？（區聞海）

8小時前
東西南北：副總統候選人見工（安裕）

8小時前
駱惠寧以內陸思維治港（潘小濤）

8小時前
世道人生：以理抗勢（李怡）

8小時前
香港政府會否彈盡糧絕？（關焯照）

8小時前
歡迎投稿

8小時前
蘋果會客室

退休海員根伯敵不過眼疾，已無力負擔$39,000的自費眼針藥費，盼善長可伸出援手，讓他不用受失明之苦，與妻子安享晚年。
6小時前
蘋果基金｜退休海員見盡風浪 卻敵不過眼疾來襲

=================

最Hit

3小時前
奪命車禍｜牛頭角的士煞掣不及 撞死過路女子

2小時前
無良中介｜涉偽造文件違法「試工」 《蘋果》揭黑中介三年來「不死」掠水

中共官媒《人民日報》強調．香港教育只有「一國」之責，沒有「兩制」之分，必須建立健全與「一國兩制」相適應的教育體系。
7小時前
教育淪陷︱中共官媒《人民日報》下令「建造新體系」：香港教育只有一國沒兩制

8小時前
美關島轟炸機營救 5小時抵台灣

==================